[代開] （尋隊）PS4 Fifa 18 pro club 龍門搵隊

想揾一隊有ACL/AL嘅隊
可以fulltime踢 VPL,電競聯都暫時未有隊
有意加PSN:jamesso1998
Or telegram:

幫你推下啦